{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_047069",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-09-15",
        "domain": "음식점",
        "title": "양산집"
    },
    "text": "釜山中区に位置する梁山家は、親切なご主人がもてなしてくれる心強くて量の多いクッパの美味しい店です。 梁山家は四季すべて腹ごしらえに食べられますが、寒い冬にはさらに良いでしょう。 冬に凍った体で訪問すると、中まで温かくなる美味しいテジクッパが味わえます。 梁山店はスープが濃く、肉がたっぷり入っていて美味しく食べられます。 オーナーが親切に応対してくれるので、日傘屋で食べる時は誰でもリラックスして温かい感じを受けることができます。 梁山店を訪れると、どんな天気でもいつも食べ応えのあるクッパが味わえるのでとても満足です。 梁山家は家族連れや友達と一緒に訪問するのに良い場所です。 日傘屋は量が多いので、お腹が空いたときに食べるのにぴったりです。 クッパ一つでお腹も満たして味も楽しめるという点がとても良いです。 梁山家は量が豊富なので、一杯でも数人で一緒に食べることができ、経済的でも満足です。 ですから梁山店は量が多くて味もいいのでおすすめのクッパのおいしいお店です。",
    "QA": [
        {
            "question": "梁山家はどこに位置していますか？",
            "answer": "梁山家は釜山中区に位置しています。"
        },
        {
            "question": "梁山家のクッパはどんな時期に特におすすめですか？",
            "answer": "梁山家のクッパは四季すべて美味しく食べられますが、特に寒い冬におすすめです。"
        },
        {
            "question": "梁山家のクッパの特徴は何ですか？",
            "answer": "梁山家のクッパはスープが濃く、肉がたっぷり入っていて美味しいです。"
        },
        {
            "question": "梁山家のオーナーはどのような対応をしてくれますか？",
            "answer": "梁山家のオーナーは親切に応対してくれます。"
        },
        {
            "question": "梁山家には日傘屋がありますか？",
            "answer": "はい、梁山家には日傘屋があります。"
        },
        {
            "question": "梁山家のクッパはいつでも食べられますか？",
            "answer": "はい、梁山家を訪れるといつでも食べられます。"
        },
        {
            "question": "梁山家はどんな人におすすめですか？",
            "answer": "梁山家は家族連れや友達と一緒に訪問するのにおすすめです。"
        },
        {
            "question": "梁山家のクッパは量が多いですか？",
            "answer": "はい、梁山家のクッパは量が豊富です。"
        },
        {
            "question": "梁山家は経済的なお店ですか？",
            "answer": "はい、梁山家は一杯で数人で一緒に食べることができて経済的です。"
        },
        {
            "question": "梁山家はおすすめのクッパのお店ですか？",
            "answer": "はい、梁山家は量が多くて味もいいのでおすすめのクッパのお店です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 321
    }
}